「深藍文宣」[突發] 機場警察已經上好實彈開槍

對家已經開始抹黑我地係機場打人！！要還拖！！

以下文宣只為有深藍group既巴絲使用，唔好放錯俾淺藍同淺黃！！！等深藍自己圍爐！！！

嚴重！請廣傳！
警察已失去人性！機場警察已經上好實彈開槍！已有多名無辜旅客被警察槍傷！切勿去機場！！

Whatsapp發完唔好理佢，叫佢廣傳

Whatsapp發完唔好理佢，叫佢廣傳

Whatsapp發完唔好理佢，叫佢廣傳

佢哋唔係隨時都實彈架咩

機場特警

睇故唔好駁故 剩係俾藍絲睇架咋

舊圖，行開啦

即Block樓主

支槍平時都上彈架啦唔上彈支槍拎黎裝飾咩

睇你老母呀睇
無鳩謂行為

推

連登仔仲正直過藍絲，CLS

睇到d回應，終於明點解上次雨革會輸

傻架，一直都係實彈，下次叫佢宣傳大便由肛門出來

算啦 連登就係一堆潔癖

仲乾淨過何君堯同葉劉，日日俾人抹黑衝過去拆彈，4點鐘記者會就個個狗衝去睇

尊重民意，如果呢個post負評多過正數我地團隊就唔再搞暗黑文宣

吹到槍傷又吹得太大

你唔係以為MON POST 狗會無ACC呀?

鐳射筆可以點火，救人變打人，無炸藥變有炸藥

連警察都可以咁樣嚟宣傳俾深藍聽就知道深藍係唔會fact check任何野

對家用盡手段搞我地啦，整污糟自己隻手得唔得？

深藍盲撐犬方

【和你飛】機場集會文宣資源集合

連登ac有幾難開呀

on9

想我地幫你抹黑自己人?

冇錯沒有錯
其他人唔知你隻手污糟
對家嘅行動 底線有幾低我哋就有幾低

你自己人係警察

我覺得黑暗系文宣冇問題但機場開槍呢樣我諗傻既都未必信

政府有無限email比警犬開acc

屌 我以為得對家蠢姐

點知自己友都咁撚蠢

已乜叉野經，你估佢哋平時用bb彈槍行必咩

請問有乜撚野用？

jm9

平時就屌 標題黨
到真係要睇標題既時候 又睇內文
不過無謂搞白色恐怖

樓主呢啲暗黑兵應該開個TG group搞

班藍絲不知幾想差佬血洗機場

大家咪撚再推d低智post，無賴唔同低智

行咇個d黑警都係實彈槍啦

你玩暗黑都有小小常識啦好唔好

多9魚

on99，藍絲有我地咁醒我地就唔駛整文宣啦

無深藍 group

咁多弱智睇唔明

駁唔到

你邊忽醒？

咪做埋d on9野衰我地啦

可惜冇深藍gp

人地日日都拎住實彈行㗎啦

影衰唔緊要，你地有你地光明正大，我地有我地自己搞

on尻po

咩叫取易不取難
你做賊仔會揀個打開左既書包定拉到實一實既書包啊
講d岩既野都俾你屌番轉頭

張相咩年代

屌你，你唔講根本冇人想知冇人想理

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

On9

支持

加多句好人一生平安之類

屌 樓主你條仆街仔

屌你老母成班懶揀醒
鬼唔知平時已經上左彈咩
知唔知家陣樓主做緊咩啊
你覺得藍屍仲有腦諗野既咩

真

文宣還文宣,可唔可以唔好學狗共咁扭曲事實？藍黃都知asu 行咇不嬲真槍實彈

傻閪

垃圾post

深藍廢老冇ac就得啦

agger

深藍廢老就唔會上連登啦

咪撚開廢post

佢地睇得戲多
以為邪一定不能勝正
一定唔會以牙還牙
一定要用正義既方法取勝

唯恐天下不亂，block

正義地俾人打撚死就有見過，14年16年而家準備緊19年再俾人打多獲

屌你真係戇撚鳩

我知道部份人想做「勇武派」，但機場嗰頭得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

張學友嘅《壯志驕陽》

唔通平常果支係水槍？

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

懶醒
鬼唔知啊？

呢個方向嘅文宣其實諗得過 班地平說乜撚都想 如果一齊㩒錢嘅話效果仲好 非鼓吹擠提

有乜野用？

成班仲要懶醒完走撚左去
無得輸

機場狗不嬲係實彈

屌你老母鬼唔知咩 睇清楚啦

舊圖 ON9

屌都話比深藍

Blocked

Block

依啲有啲on9 bo ching

第時鍵國成功由連登仔控制傳媒分分鐘衰過大陸

嘩屌你 個post引撚晒d弱智仔出黎

咁又唔一定哩張既
哩個方向囉
你話雷射筆燒紙唔on9咩？
咪有一大堆人信

咪射囉 睇吓有冇遊客敢嚟

佢地屙屎都係咁揸實嫁喇
唔好自己嚇自己

我最估唔到既係

專登拋棄哂真實性去講解成件事做乜
連標題都寫埋
「深藍文宣」

都仲會有自己人嚇親你地咁樣仲好意思笑人記者會on9

引晒成班弱智仔出黎懶醒

If we can't make then trust us, make them distrust everyone.

我屌你老母，唔好懶醒啦
知唔知做緊乜?

打緊仗呀清
你諗下古代打仗整假消息比敵人
點知有條友衝出嚟講呢句有咩感想

要搞暗黑文宣
但和你飛仲有兩日
怕唔怕嚇到自己友

記者話速龍主要係機場特警組成

好彩仲有僅存既正常隊友
上面成班弱智仔

所以講到明係剩係發落深藍谷到
深藍傳到淺黃係好難既一件事黎，因為淺黃已經定型咗深藍news全部fake

唔好白色恐怖自己人

用吓你個閪腦啦

不嬲實彈架

一定要做 手段污糟唔重要

冇必要

Block 🤷🏾‍♂️
如果你係真心， 好好反省你自己做緊咩

呢個唔認同
講到開槍好多廢老會send比後輩
話哂都係親人
我就係例子，次次有d 假撚到喊但同安全有關既深藍文宣都會收到

屌你老母
睇清楚做緊乜唔好懶醒啦

見到你d咁既戇鳩你懶醒
見一個屌一個

on9 topic

唔驚 自己友會驚運動就唔會去到今日

唔明呢種文宣有咩用
深藍絲只會覺得開槍咪抵你地死、你地無錯警察點會開槍然後深藍絲就更加強化左你地係暴徒既霖法

都唔係部分咁簡單

所以咪輸

人地不嬲send啲野全部都係流料，但又好eye catching 嘅
我地就下下fc fc fc，打篇文出嚟悶撚過閪

班友無得救樓主都叫你地send去深藍group 上面班人仲要係度屌

咪做無聊野啦，on9，作野都作得可信小小，唔係純粹比人笑咋。

有撚用咩 你咪屌囉
藍絲狗只會話快開槍 send黎把撚

證明好多人唔睇內文

P走前面兩個人先啦

有無用係一回事

擺到明乜撚都唔知以為樓主唔知係實彈啦
繼續兜啦柒頭 同上面班弱智一撚樣

狗派萬歲

做無賴唔會幫到成件事

Push

你出發點我覺得冇問題 ，但內容太差。 有幾多香港人會唔知平時就係實彈呀。

對家無賴我地都要無賴 仲要無賴過佢地添呀

咪on9啦 深藍會叫佢地快啲射死班暴徒

push

你係咪弱智

同意

睇唔明果D會唔會係真藍

加埋句政府已封鎖消息仲好

預咗實有呢啲人嘅

試著不說「推」，改為：不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

老作都要有啲邏輯㗎、
我見到啲老屈示威者嘅片
真係真心多謝班藍屍、
唔係個個都白痴、有思想嘅中立人士一睇就知係抹黑，好容易企埋去被屈一方㗎！

考慮左五分鐘先正皮

一試無妨 反正深藍都無腦 就算佢地唔當真 都疲勞轟炸下

等佢地分唔清真假 覺得好煩好攰

正如政府依排日日記者會咁

請善用不推文回覆

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

但可以作得影響民生啲

例如話警察搜查旅客行李 令老人家延遲上唔到機之類既話

要燒到佢地 堆深藍先會知死

就咁話機場特警上彈 隨時深藍覺得仲唔快啲射殺示威者

暗黑系就低調自己做
擺上黎比所有人睇博咩
對家都放上網話要抹黑人

你班仆街係咪唔記得用不推文回覆

善用不推文回覆

點解唔推

對家都唔會放上網話要抹黑人

short左？

我明非常時期用非常手段,但你都要諗下
果批藍轉黃/中立轉黃會點諗

發完圖片話有人聽到槍聲。

佢地都無平台
你估佢地之後仲會放上黎咩
例子姐

過左兩頁d風向開始正常番 無咁多弱智仔走出黎懶醒了
希望繼續

屌，人忤光輝呀

暗黑文宣是必須的
對手從來都冇正直過

唔推，等佢沉

元朗恐襲響大陸D人睇嘅片施襲者全部着黑色衫。

發乜撚野啊 發撚夠未

P牌真係好撚on9

最搞笑係平時連登仔係會屌左膠呢啲正直撚

問你啊 出黎啦撚樣
點解唔推得啊
大字好撚威啊家陣

都係個句 你覺得work就做 都係各有各做
五年前有人話要死守 而家就be water 已經係一種進步

樓主加油
有弱智仔出黎我幫你屌鳩佢地
加油

成班人喺到以理性自居
對家柒咗都識扮睇唔到
自己柒咗就大大聲講驚死人唔知
仲要喺到話「我地用假野抹黑，同藍屍有咩分別？」
你地繼續理性啦，理性地輸呀

收皮啦 妖言惑眾 幾時都有荷槍實彈㗎啦

其實我明白大家唔想好似d藍屍咁仆街，指鹿為馬
但從來政治都係咁，要耍手段
更重要ge係班廢老真係buy依套同whatsapp講乜都信
有潔癖ge自己可以唔做，但希望唔好阻人做
最緊要大家目標係一致

樓主，好老實講，講機場警察真槍實彈就係事實就算。
講有人被槍傷已經犯咗不誠實使用電腦/散佈謠言引致公眾不安⋯

快啲叫連仔刪post.⋯
唔係講笑⋯

支持暗黑兵法

其實ok

支持
btw, 我覺得用“懷疑”，“有傳”呢d字眼，反正d on9藍絲廢老盲毛唔識fack check，講到似似地就信。
同埋唔好咁揚，好多都有mom post

弊大於利
自己倒自己米

班深藍無腦
只要係政府警察講既就信到十足
而唔係信啲文宣

最認同你呢句

你講乜野，我轉發架咋

系

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

On99

不嬲都有

真係有咁撚豬都有嘅，送料俾人開記招，cap晒圖啦，唔記得人地開記招cap晒連登圖咩

發你老母 大陸仔

自編自導自演

痴線我轉發我收到既message咋

黑警太恐怖~

速龍包唔包括機場特狗?黑警隨時都可以攞你命

以前年代就話劫機成功率高
而家邊有可能
最誇張係有個用模擬學飛機
之後就加入航空公司做打雜?
趁機會上飛機仲昇空左
一條友係空中玩左好多1個鍾自己撞去個無人既山

連登帳號呀豬呀狗都開到

屌個啲係無腦定三毛？

又唔係得今日有

唔該唔好做藍絲啲鳩野啦
我地之所以比班藍絲高質就係因為我地唔會做假新聞抺黑不同政見嘅人 即使你係唔係同路人 我地都唔會抺黑你 呢個就係我地比佢地更有文化嘅地方
唔該唔好再推呢個垃圾post 居然仲有人俾正評

藍絲 你哋搭過飛機未？ 一向都有！

有文化地輸，一齊係集中營唱今天我

不了

我都唔支持唱
亦都冇人叫你唱 但唔洗比垃圾更垃圾囉

不嬲9成都唔睇 正評夠多就跟住信

句野入面集中營先係個重點你focus落今天我到

文盲點做..

你咪傻
深藍只會話打得好

佢哋連東方都吊
依家

我段野都係叫你唔好做啲鳩野
你又同我講話集中營
係咪啫係做咗鳩野就唔洗入集中營？

道不同不相為謀，你覺得藍絲手法好低莊，2014年我已經覺得對民意係好大威脅，但係我乜都無做

結果我地就係咁樣俾人打到一碌柒咁

今次我地唔會再諗垃唔垃圾 有效就要做

你有你光明正大

no russian的下場

會明佢做乜9，但真心覺得樓主1999

支持暗黑文宣

呢d垃圾post都上到熱門

又唔使講野講到咁絕
唔係個個都上慣網咁比人屌得
一時睇唔明就屌到on9弱智一無事處咁
連雨革都係佢搞散
使唔使一直啫住到人直接收聲永遠退出條氣順晒先夠皮?
而家一直叫前線打完仗番黎都要控制下d態度
反而法系職業屌人屌得仲勇猛

睇左你係話for深藍
但完全唔知呢段野係做乜鬼野
睇完除左哦同ok唔知有咩反應比到

支持大家試唔同野
但唔支持喪屌睇唔明嘅手足

流言要極難證實先有用，咁假一開電視報紙都冇點會信

兄弟爬山 各自努力

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

啲深藍係冇常識架，同唔撚用個死人腦去諗野

唔係正直mode
而係721元朗無差別打人深藍都會覺得抵打
何況依家佢地角度睇到既係暴徒係機場示威搗亂
支槍真彈深藍仲開心添啦

極難證實，講出重點來

起碼係未發生既事，一日未發生一日都有可能，例如傳言政府已部署警隊300人於機場禁區實彈候命，已安排黑社會入禁區放炸彈，之後會宣佈機場受到恐怖襲擊戒嚴，機場有任何人反抗拒捕立刻shoot to kill，請立刻提醒親戚朋友唔好入機場